Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Mars och April 2019)
Slug: new-developers-2019-04
Date: 2019-05-11 16:35
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* Jean-Baptiste Favre (jbfavre)
* Andrius Merkys (merkys)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Christian Ehrhardt
* Aniol Marti
* Utkarsh Gupta
* Nicolas Schier
* Stewart Ferguson
* Hilmar Preusse

Grattis!
